法國內地D 女仔真係正好多

好多靚女都好NICE

李一桐

法國妹梗係正

好過本土果D 好多

召喚會然 撚羊踢法似我

3千幾蚊睇套戲